唔經唔覺 原本日本已經有8k放送

電視台 live 行到？

1.要有8k電視
2.live電視台頻寬要夠力

8k放送可以播d乜
紀碌片？

NHK播８K寶塚歌劇

AV

屌毛孔

2020東京奧運會唔會用8k？

8k av 會係點